所有樓主其實係我的........

呀爸

因為樓主我爸

留住我吧 BY 太極樂隊

?

講乜春?

on9/10

此刻留住我 可以嗎